圍住警總 又入夜既情況下 我建議大家......

拎出你地既電筒出照亮周圍 千期唔好照住d人呀!!!

push

不推不是人

15連

16

17

18

19

20